(早霸王) 其實霸王fact check 係玩乜鳩？

個嘉賓打上黎講故仔，Marco講返出黎
其實好玩嘅地方喺邊

係喎 你唔講就真係唔覺

諗諗吓有啲on9